0	7	Ryanair	Ryanair	ORG	ORG-Ryanair
112	120	Ryanaira	Ryanair	ORG	ORG-Ryanair
582	600	Michaela O’Learyja	Michael O'Leary	PER	PER-Michael-O'Leary
1088	1095	O'Leary	O'Leary	PER	PER-Michael-O'Leary
1188	1195	Ryanair	Ryanair	ORG	ORG-Ryanair
1456	1463	Ryanair	Ryanair	ORG	ORG-Ryanair
1854	1861	O'Leary	O'Leary	PER	PER-Michael-O'Leary
1933	1940	Ryanair	Ryanair	ORG	ORG-Ryanair
